{
  "Mission": "使命",
  "Product": "產品",
  "Team": "团队",
  "Contact": "联系",
  "Your Personalized Web3 AI Assistant": "您的個性化 Web3 人工智能助手",
  "Unlocking the Web3 World Can Be Challenging": "解鎖 Web3 世界可能具有挑戰性",
  "Web3 users spend 7+ hours daily online, and 800 million have lost an average of $2,500 due to misleading information and complex technologies.": "Web3 用戶每天在線時間超過 7 小時，8 億人因誤導信息和復雜技術平均損失 2,500 美元。",
  "Imagine Instead...": "想像一下，而不是...",
  "A world where Web3 is accessible, user-friendly, and efficient for everyone - regardless of their expertise. We are building the first AI-powered concierge that effortlessly demystifies the decentralized web and revolutionizes user experiences.": "一個 Web3 對每個人都可訪問、用戶友好且高效的世界——無論他們的專業知識如何。我們正在構建第一個人工智能禮賓服務，它可以毫不費力地揭開去中心化網絡的神秘面紗，徹底改變用戶體驗。",
  "The 'Swiss Army Knife of Web3'": "“Web3 的瑞士軍刀”",
  "An AI-powered assistant that simplifies and streamlines user interactions with the decentralized web, making it more accessible, user-friendly, and efficient. Whether you want to find information, perform on-chain actions, or follow trends and wallets, Web3 Research has you covered. And as you use the platform, it will adapt to your preferences to provide a truly personalized experience.": "一款人工智能助手，簡化並整合了用戶與去中心化網絡的互動，使其更加易於使用、友好和高效。無論您想要查找信息、進行鏈上操作還是跟隨趨勢和錢包，Web3 Research都會為您提供幫助。隨著您使用平台，它將適應您的喜好，提供一個真正個性化的體驗。",
  "Join The Waitlist": "加入候補名單",
  "Join Waitlist": "加入候補名單",
  "Email Address*": "電子郵件地址*",
  "The Team": "团队",
  "All rights reserved": "版權所有",
  "By joining the waitlist you agree to the Privacy Policy": "加入候補名單即表示您同意隱私政策",
  "We are at capacity for users, but we will be opening up more spots soon. Enter your email below to be notified when we do.": "我們的用戶容量已滿，但我們將很快開放更多地點。在下面輸入您的電子郵件，以便在我們這樣做時收到通知。",
  "Dynamic": "動態",
  "Our platform adapts and evolves with users' needs, unlike static tools from other companies.": "我們的平臺根據使用者的需求進行調整和發展，與其他公司的靜態工具不同。",
  "Actionable": "可行",
  "We enable on-chain actions through AI-integrated smart contracts, ensuring a more interactive experience.": "我們通過人工智慧集成的智慧合約實現鏈上操作，確保更具互動性的體驗。",
  "Multi-Modal": "多個數據源",
  "Other companies only use a single source of data. Web3r combines multiple on-chain and off-chain sources, utilizing proprietary AI models for diverse tasks and outputs.": "其他公司僅使用單一數據源。Web3r 結合了多個鏈上和鏈下源，利用專有的 AI 模型執行不同的任務和輸出。",
  "Simple": "簡單",
  "Your AI Concierge for the Web3 Ecosystem": "您的 Web3 生態系統 AI 禮賓服務",
  "Leveraging LLMs, we provide data tailored to users' understanding levels, avoiding unnecessary jargon and complex charts.": "利用LLM，我們提供根據使用者理解水準量身定製的數據，避免不必要的行話和複雜的圖表。",
  "Menu": "導航",
  "Privacy Policy": "隱私策略",
  "Terms of Service": "服務條款",
  "Legal Disclaimers": "法律免責聲明",
  "Terms of Service": "服務條款",
  "Acceptance of Terms": "接受條款",
  "By using the services provided by Web3 Research, you agree to be bound by these Terms of Service (\"Terms\").": "使用Web3 Research提供的服務即表示您同意受這些服務條款（“條款”）的約束。",
  "Eligibility": "資格",
  "You must be at least 18 years old to use our services. By using our services, you represent and warrant that you meet this requirement.": "您必須年滿18歲才能使用我們的服務。使用我們的服務即表示您聲明並保證您符合此要求。",
  "Accounts": "賬戶",
  "To access certain features of our services, you must create an account. You are responsible for maintaining the confidentiality of your account credentials and for all activities that occur under your account.": "要訪問我們服務的某些功能，您必須創建一個賬戶。您有責任保護您的賬戶憑證的保密性，以及為您賬戶下的所有活動負責。",
  "Prohibited Uses": "禁止用途",
  "You agree not to use our services for any unlawful or prohibited purpose. This includes, but is not limited to, using our services to facilitate fraud, money laundering, or the distribution of malware.": "您同意不將我們的服務用於任何非法或禁止的目的。這包括但不限於，使用我們的服務促成欺詐、洗錢或分發惡意軟件。",
  "No Financial Advice": "無財務建議",
  "Our services may provide information and tools that could be interpreted as financial advice. However, we are not a financial advisor, and any information provided by us is for informational purposes only. You should consult with a qualified professional before making any financial decisions.": "我們的服務可能提供可能被解釋為財務建議的信息和工具。但是，我們不是財務顧問，我們提供的任何信息僅供參考。在做出任何財務決策之前，您應該諮詢合格的專業人士。",
  "Use of Information": "使用信息",
  "Risk Disclaimer": "風險聲明",
  "You acknowledge and agree that using our services involves risks, including the risk of financial loss. You assume all risks associated with your use of our services and agree to hold Web3 Research harmless from any losses or damages resulting from your use of our services.": "您承認並同意，使用我們的服務存在風險，包括財務損失的風險。您承擔與使用我們的服務相關的所有風險，並同意對因使用我們的服務而造成的任何損失或損害使Web3 Research免受損害。",
  "Intellectual Property": "知識產權",
  "All content and materials provided by Web3 Research are protected by intellectual property laws. You may not reproduce, distribute, or otherwise exploit our content without our express written permission. You are granted a limited, non-exclusive, non-transferable license to access and use our services for your personal, non-commercial purposes.": "Web3 Research提供的所有內容和材料均受知識產權法保護。未經我們的明確書面許可，您不得複制、分發或以其他方式利用我們的內容。您獲得有限的、非排他性的、不可轉讓的許可，用於訪問和使用我們的服務，僅供您個人、非商業目的。",
  "Third-Party Links and Services": "第三方鏈接和服務",
  "Our services may contain links to third-party websites or services that are not owned or controlled by Web3 Research. We have no control over, and assume no responsibility for, the content, privacy policies, or practices of any third-party websites or services.": "我們的服務可能包含指向非Web3 Research擁有或控制的第三方網站或服務的鏈接。我們對任何第三方網站或服務的內容、隱私政策或做法無法控制，也不承擔責任。",
  "Termination": "終止",
  "We reserve the right to terminate or suspend your access to our services, without prior notice or liability, for any reason, including but not limited to your violation of these Terms.": "我們保留隨時終止或暫停您訪問我們的服務的權利，無需事先通知或承擔責任，原因包括但不限於您違反了這些條款。",
  "Indemnification": "賠償",
  "You agree to indemnify, defend, and hold harmless Web3 Research, its affiliates, and their respective officers, directors, employees, and agents from and against any and all claims, liabilities, damages, losses, or expenses, including reasonable attorneys' fees and costs, arising out of or in any way connected with your access to or use of our services.": "您同意賠償、捍衛並使Web3 Research及其附屬公司及其各自的董事、高管、員工和代理免受損害，並承擔因您訪問或使用我們的服務而引起或以任何方式與之相關的所有索賠、責任、損害、損失或費用，包括合理的律師費和成本。",
  "Limitation of Liability": "責任限制",
  "In no event shall Web3 Research or its affiliates be liable for any indirect, incidental, special, consequential, or punitive damages, including but not limited to, loss of profits, data, use, goodwill, or other intangible losses, resulting from your access to or use of our services.": "在任何情況下，Web3 Research或其附屬公司均不承擔因您訪問或使用我們的服務而導致的任何間接、附帶、特殊、衍生性或懲罰性損害賠償責任，包括但不限於利潤、數據、使用、商譽或其他無形損失的損失。",
  "Governing Law": "管轄法律",
  "These Terms shall be governed and construed in accordance with the laws of Hong Kong, without regard to its conflict of law provisions.": "這些條款應根據香港法律進行解釋和適用，不考慮其法律抵觸規定。",
  "Changes to These Terms": "條款變更",
  "We reserve the right to update or modify these Terms at any time. We will notify you of any changes by posting the updated Terms on this page. Your continued use of our services after any changes to these Terms constitutes your acceptance of the updated Terms.": "我們保留隨時更新或修改這些條款的權利。我們將通過在此頁面上發布更新後的條款來通知您任何變更。您在這些條款發生任何變更後繼續使用我們的服務，即表示您接受更新後的條款。",
  "Contact Us": "聯繫我們",
  "If you have any questions or concerns regarding these Terms, please contact us at contact@web3r.tech.": "如果您對這些條款有任何疑問或疑慮，請通過contact@web3r.tech與我們聯繫。",
  "Introduction:": "介紹",
  "Introduction\nWeb3 Research (\"we\", \"us\", or \"our\") is committed to protecting the privacy of our users. This Privacy Policy outlines the types of information we collect, how we use it, and the measures we take to protect your privacy. By using our services, you agree to the collection and use of information in accordance with this policy.": "Web3 Research（\"我們\"，\"我們\"或\"我們的\"）致力於保護我們用戶的隱私。本隱私政策概述了我們收集的信息類型，我們如何使用它以及我們為保護您的隱私而采取的措施。使用我們的服務，即表示您同意根據本政策收集和使用信息。",
  "Information Collection": "信息收集",
  "We may collect the following types of information:": "我們可能收集以下類型的信息：",
  "Personal Information- This includes information you provide when registering for an account, such as your name, email address, and phone number.": "個人信息：這包括您在註冊帳戶時提供的信息，例如您的姓名、電子郵件地址和電話號碼。",
  "Usage Information- We collect information about your interactions with our services, such as your browsing history, search queries, and device information.": "使用信息：我們收集有關您與我們服務互動的信息，例如您的瀏覽歷史、搜索查詢和設備信息。",
  "Financial Information- If you conduct transactions on our platform, we may collect information about your assets, transactions, and blockchain addresses.": "財務信息：如果您在我們的平台上進行交易，我們可能會收集有關您的資產、交易和區塊鏈地址的信息。",
  "Cookies and Tracking Technologies- We may use cookies and other tracking technologies to gather information about your usage and preferences.": "Cookies 和跟踪技術：我們可能使用cookies和其他跟踪技術來收集有關您的使用情況和偏好的信息。",
  "We use your information for the following purposes:": "我們將您的信息用於以下目的：",
  "To provide and maintain our services": "為提供和維護我們的服務",
  "To improve and personalize your experience": "改進和個性化您的體驗",
  "To communicate with you about account-related or promotional materials. We promise not to spam you!": "與您就帳戶相關或促銷資料進行交流。我們承諾不會向您發送垃圾郵件！",
  "To monitor and analyze usage trends": "監控和分析使用趨勢",
  "To enforce our Terms of Service and comply with legal obligations": "執行我們的服務條款並遵守法律義務",
"Information Sharing": "信息共享",
"We do not sell your personal information to third parties. We may, however, share your information with:": "我們不會將您的個人信息出售給第三方。但是，我們可能會與以下方共享您的信息：",
"Service providers that help us operate and maintain our services": "幫助我們運營和維護我們服務的服務提供商",
"Law enforcement agencies, if required by law or in the course of a legal investigation": "執法機構，如果法律要求或在法律調查過程中",
"Security": "安全",
"Terms of Service & Privacy Policy": "服務條款和隱私政策",
"We employ reasonable security measures to protect your information, including encryption and access controls. However, we cannot guarantee the absolute security of your information.": "我們采取合理的安全措施來保護您的信息，包括加密和訪問控制。但是，我們不能保證您信息的絕對安全。",
"International Data Transfers": "國際數據轉移",
"We may transfer your information to jurisdictions outside of your country of residence. By using our services, you consent to these transfers.": "我們可能將您的信息轉移到您所在國家/地區以外的司法管轄區。使用我們的服務，即表示您同意進行這些轉移。",
"Changes to This Policy": "本政策的變更",
"We may update this Privacy Policy from time to time. We will notify you of any changes by posting the new Privacy Policy on this page.": "我們可能不時更新本隱私政策。我們將通過在此頁面上發布新的隱私政策來通知您任何變更。"

  }
  
  








